載耀延被炒瘋狂慶祝區

以為搞雷動害死我地熱血市民就可以收割光環？
抵啦而家比人炒撚埋
其他比你搞到冇錢出糧嘅熱血少年軍連名都無人up得出

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

乜水 戴耀明就識

就係講緊明哥 標題打錯字

依d𨶙樣畀人炒得少
害班細蚊仔無晒前途

我上撚左香討？

中間隻字令人聯想到係邊個，零分重作

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

牙廷係咪比人炒得最重果個？

其他果d無人識啦

牙秦同埋国師早兩年都比人炒，又有邊個出過聲